試下唔好講白衣人&藍衣人 要講[親政府恐怖份子][親政府兇徒]

字眼對於文宣好重要
佢地夠膽做得咁凶狠
我地都唔洗咁有禮貌留口

佢地唔係叫白衣人或者藍衣人
佢地係叫
親政府恐怖份子
/親政府兇徒
/疑似隸屬於政府刀手
/疑似政府的暗殺者
/疑似政府秘密殺手
/蓋世太保
/黨衛軍
/...

今次好明顯建制落order做野啦！！！

推

或者叫休班警

push

方向正確

中共已講明"恐怖主義"苗頭
未卜先知

Good idea!!!

光復香港

借post

前線以後噴漆
請噴英文！！

1. FREE HK

2. STAND WITH HK

3. GIVE ME DEMOCRACY OR GIVE ME DEATH

4. CARRIE SOLD US TO ChiNazi / XITLER

5. DEMOCRACY NOW

6. HK IS NOT CHINA

7. END POLICE BRUTALITY NOW

8. FIGHT FOR FREEDOM

9, HUMAN RIGHTS & HK
DEMOCRACY ACT